兩件事：推行動Post；不推娛樂恥笑Post。

1. 推行動Post
唔止連登，Instagram、Facebook、Whatsapp……都要傳開去：
1月19日，今個星期日，下午三點，遮打道，天下制裁大遊行

2. 不推娛樂恥笑Post
大家特別中意喺恥笑Post留言，例如笑中聯辦、口交部、支那社評嗰啲。
的確好entertaining，但呢啲都需要不推文。
邊個議員好J嗰啲更加唔使講。

Push

反對通知書又點？需要過你嘅不反對咩？

【重開/行動】唔想靜 就記得去參加+幫手宣傳新年行動！

我唔想講嗰啲「再唔出嚟就輸」，亦唔會做標題黨；
只係作為香港人，星期日出嚟係應份。

我要攬炒 巴打：
【突發】全球22市12國聯手！1.19 天下制裁大遊行短片流出！